【開年】你講我用小畫家畫

劉德華

你老母

畫你條撚

朱朱 朱麗晨

個下身呢

麒麟

畫劉德華俾馬踩

盡左力啦

達哥

薯片叔叔

你

我個名

小男孩

求挑戰

希望夠小

厹

小龍女

特朗普

so cute
多謝哂

唔撚係掛

腦魔

我

叮噹

bam

你屌爆你老母臭蛋

幾靚

巴打識貨呀屌你

my name

蟻多嬲死象

定係相我畫個光頭？

都好

photoshop

鴨

如你所願 巴打原來冇毛

喪屍

點解會係狗

清明上河圖

希望你溝到個咁樣既

你問誰呀嘛

細到肉眼都睇唔到既賓周

巴打進修下先黎啦

葉劉淑儀

我個名。

盡力ED

女神收兵

人數過多 小畫家盡錄唔到

仲以為畫大波妹

盡力滿足你既要求

屌 唔記得剃腳毛

歡迎挑戰

5p

巴打諗法好趣緻 搞到間唔中入嚟睇

等緊人黎出題
利伸你咁讚我我會面紅

多謝巴打支持

點會錯呢傻傻地既

夠大冇呀

點話點好啦
新年快樂 溝返個E CUB返屋企啦

新垣結衣

FANS一定知配過呢隻野

燕子

劃得好好

新年快樂

多撚謝曬 新年快樂

唔該巴打

我唔開心呀..唉

唔好灰呀巴打 祝你新一年過好D

多謝巴打

明天更好

冇錯 加油巴打

689

各位巴打明天繼續

搖撚準備
瞄撚準未
條撚準備

畫自己隻眼啦

求樓豬畫自己對眼

畫我

畫蛇添足

iphone 8

名

青蛙扑野

Backup佬事件

畫花帶橙

sx-70相機

巴迪斯圖達射十二碼

daenerys targaryen

無聊

樓主畫功高超 佩服

好撚大隻

屌你

肥婆

Donald trump 同佢兩個女and老婆

畫過啦巴打 新年快樂

Donald Trump

都畫過啦巴打 新年快樂

咁百鳥朝鳳圖

我miss左

麵包超人

冇緊要 歡迎出題

冚家剷

怕醜仔

我照住鏡黎畫的，因為唔知你咩樣

歡迎食用

再嚟 我個名